[實力！]支那好可能已成輸出最多女支同病毒嘅強蝈！！

[實力！]支那好可能已成輸出最多女支同病毒嘅強蝈！！

女支第一多一早係，正係咁今鋪雜種廢炎好多外國Case都係同女支有關？？架泡已經幾單証實左！！

香港就更唔洗駁，大把都係同上去會二奶三奶契妹惹返黎，尤其個幾隻廢老！！

總結：

支那又成最後贏家！！！！

最緊要有一套

老星就一早爆左有，後尾又吹話冇！！

新款DomDom防到雜種廢炎化武架？？

[size=6]另補充小弟三十幾年救蝈扶貧經驗下可靠禽畜市場消息：

呢十幾年自從珠三角長三角湖南同東北都區內搵到食後，依家排頭三大女支盛產地：

1.湖北(尤其外貿！！)
2.貴州
3.四川

[/size=6]

支那外匯第一大來源就係賣器官
第二就係輸出妓女